[有圖]公廁奇趣告示,如廁方法多面睇

公司個廁所見到
唔好相認

最底嗰兩個做乜鳩

認真post 冇人理

其實我都唔知d人係咪虧嘅，有廁兜唔撚用係要走入廁格，彈到周圍都係

用尿兜咪又係痾到成地都係
啲死廢老控制唔到碌尻就斬撚左佢啦

其實好多後生都好鍾意入廁格

張圖幾多年前

同上

我冇咩見過

我唔鍾意隔離有人，感覺好怪

咁我條丁又真係咁長咁點???

有陣d尿兜係長身d果隻 差唔多到地既
一屙落去衝力大小小都彈到成腳都係

唔得咩

去廁格有好多原因, 你理得人

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

另外,我有一段時間好鐘意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過d m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎既聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出既聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鐘意痾屎俾人聽，就好似有d人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐無入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過d電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

You deserve respect from every man on Earth

終於見證新潮文
[black]等睇傻鳩睇唔到黑字笑我新會然[/black]

好多人偷睇人地條J

主要係班友又唔拎起個廁板，又射唔準，搞到成地同廁板都係尿....

係鬼新潮文咩新會然
[black]仆街中伏真係睇唔到黑字[/black]

後面嗰兩段我就第一次見
其實呢個係真嘅完整版
定係有人新加